左道塔羅占卜(2)

最近唔忙
以前占過一次果d可以再占一次

滿意都希望你比反個正皮比我

規矩：

想認真占/仔細占/瘋狂發問/主要問題/追問可以考慮下課金
xx運會點，幾時xxxx
幾時出pool/身邊有無人鍾意你/有無人同你有機會/幾時女（男）朋友會出現/幾時會有人鍾意我
以上問題全部唔占
每人限問一條

第一次玩唔知點問？

對象對我有無feel
同曖昧對象有無機會
有無機會複合
同男女朋友會唔會長久
通常我準備占你果陣會hi 你，你見到覆下我，當雙方ONLINE我先會占
無格式需要，你覺得重要就同我講，通常留性別同問題就得
通常開1張/3張

歡迎follow我IG
IG：

TG：

老規矩只回TG/IG

有冇機會復合？我男佢女

BOY 對象對我有無feel

同男朋友呢數月關係會點 利申：藍絲

想知有冇機會長久落去？我女佢男

唔好意思，事業嘅野可唔可以占埋架？
因為最近工作上真係好困惑

tg 我

對像對我有冇feel？可能一齊嗎?

性別：女
請問我精神狀態幾時先可以好返 謝謝

tg me

可以ig嗎謝謝

ok